今次算唔算weconnect埋勝和

雖然拆人祖墳係唔啱
但俾人走數又係陰功既